我有抑鬱 發現男朋友cheat

原諒佢好 定分手好
我怕自己會更病
佢話玩下公司條女 已經玩完收左手
冇做過份野
喊住話會改

你自己心知肚明
唔肯面對又有乜好講
你根本一直都知要點

忍到咪忍囉

忍唔到就走 走唔到就忍

忍到 但心入面成日有個問號 佢講真定假

眞又好 假又好
呢個玩完咪到第個

我已經好努力面對 醫生所有方法都include佢 佢既離開 可能又一次打沉我

我就覺得玩下條女做下愛都唔叫過份

樓豬你覺得男朋友做過d咩呢
可能有奶閪先叫過份?

當你突破到自己個關
做到你有你玩 佢有佢
你就唔會咁介意

我覺得偷食唔係死罪
偷食同愛一個人係無矛盾
前題要玩得乾淨無責任

啱呀 但係我病 我唔想玩 我玩唔起喇

我都係玩下人地個閪姐
你咁大反應做咩姐
又唔係唔玩你果個

點解無矛盾 夠愛就唔會去玩喇

佢可能真係知錯呢，咁你病佢有冇support你先？

咁你走囉
唔係喺度喊苦喊忽話唔捨得

似乎你對佢係咪依賴得都成問題就斬纜啦...

放心啦, 佢一定會有下次
你而家因為情緒病唔走, 之後只會更嚴重
你睇下鄭秀文就知乜事

無喊苦喊忽 由頭都尾幾滴眼淚都喊唔出

一啖砂糖一啖屎咁啦 要幫我 點解又要呃我害我

你攪到自己成個人落曬型
為乜

咁佢而家講咩？

點為之冇做過份嘢？咁佢做過乜

樓主條仔最近係咪同其他女去台灣玩

同條女吹下水食下飯咁 其實有冇其他佢瞞我既 我就唔知了

無講野 我話比時間我諗下

其實你咁介意

再係返埋一齊都無意思
因為同佢一齊每一刻你都會盈住佢有冇講大話
無信任既感情會有好結果

佢點樣講sorry 就算你口頭上原諒咗佢
你個心都會唔好受

分手啦

沒左忠誠 唔會行得好奈

咁點算cheat

咁你又點樣發現？你有冇發現佢做左其他野？

個心cheat慘過個身cheat呀我覺得

睇條片我爆喊 條女講既句句我都想鬧 自己完全做唔到潑婦罵街咁樣 好似好對自己唔住呀

啲女成日都精神出軌㗎啦
咁我又覺得應該原諒

啲女FF啫 好少真係出手啩

其實如果就咁吹水食飯好難講係咪cheat，佢話比你諗係咪因爲你抑鬱比緊空間你呀

原諒佢啦都冇扑到

我明呀
我都遇過呢個情況
我當時走得番出黎最後都唔係靠醫生
我明你感受嫁
你如果真係會勇敢盡力咁面對
咁我支持你

你點好返㗎 我都好想快啲好返

簡單d講 供求問題
佢想要既野 你比唔到佢 佢係其他人身上攞到
咪去玩囉

調返轉
女人成日話要人有上進心
覺得條仔垃圾無錢途
咪識嗰第2個囉

你話唔夠愛?
你供給到咪有愛囉
你唔入油 個engine識點行呀

我明呀 所以我傷心 我係在幾唔好佢先要出去玩 但調轉頭諗 男人的起心肝要cheat條女有正都冇關係

有冇做到其他野我已經唔想深究 動機已經好明顯喇

去到最後都係睇你自己決定，會唔會信佢，會唔會繼續，而第一步就係要信你自己先。你連自己都唔信，呢度係唔會問到答案

一言難盡
有D感覺係要釋放左出黎先得
唔好覺得無人明你支持你
就好似我真係明你咁
老土D講
希望在明天

傻嫁咩
千其唔好自責
錯不在你
唔好下下自己攬上身

你會成日為左D咩唔開心?

小小事都會 凡親同自己expect有差距都會唔開心 尤其我重視既人做既事

我知 上泥講都唔係要邊個幫我落決定 我唔敢同其他frd講 因為我知所有人都會話我要原諒佢係自己找死

屌，你有冇搞錯 條死仆街偷食都原諒佢？佢話玩下公司條女即係已經完全冇尊重過女性，有女朋友都出去玩女人依啲人等天收！

其實講到咁 自己一早都有答案啦
啲留言叫你原諒 你又唔得 叫你飛人 又唔捨得
想點
既然自己有病 又接受唔到既 咪分開囉
如果唔係你遲早害左自己
對伴侶冇信心既話 遲早分手咖啦

假設一日 你條仔突然失蹤幾個鐘 最後比翻你個答案係
電話冇電 你信唔信先

如期日日係到懷疑 日日係到問自己 佢幾時真幾時假

分手啦

分手啦
加油啊！
下個會更好！